(有片!!!!!!!!!)FIFA 18 達哥被討論!

有冇西班牙大師

用字幕自動翻譯 免強OK 用chrome開

達哥個陣咁廢

達哥紅到去外國

who?